大家覺得Hamala Harris 有幾大機會做第47任美國總統？

兼第一位女性總統

如果拜登....... 你明嘅........

Kamala Harris?